全體利迷心聲:寧願香港淪陷，都要大炒死獌狗

我地利迷為左要洗版恥笑死獌狗，香港沉淪都在所不辭

死利狗都冇諗過香港死活

燈？
anyway 今日大家一定要所有人平安返到屋企
一齊睇波

亂用神秘力量

為左首奪英超，我地利迷嘅神秘力量係絕對唔會分一個%俾香港

寧願比獌狗大炒，都要光復香港
利

成班傻閪

80年代利 最強=香港最好

全體利迷心聲:不願光復香港，只願大炒獌狗

獌輸一粒好了

恥笑獌狗，正式啟動

死獌狗

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

利物浦吸晒香港d 運